麻省理工終止與華為中興合作 香港列受審查地區

麻省理工學院（Massachusetts Institute of Technology，MIT）宣布，決定結束與中國電訊設備商華為及中興（00763）的合作關係。學院聲明指出，基於聯邦政府違反制裁的調查，麻省理工學院不再接受與華為、中興或其各自子公司的新合作，以及不更新現有的合作項目。

加強部分國家合作審查審查 香港包括在內

聲明又指，最近決定當與某些國家合作時，目前包括中國、 俄羅斯和沙特阿拉伯，需要額外的學院和行政審查，當中包括香港。MIT此舉顯示其對科研夥伴加強審查。

咁忌才,咁唔大方嘅學校, 唔會有作為

忌才？邊撚到才啊睇過

強烈讉責！！！！

5g 喎, 你有?

中共GG

美國無5G?

麻省理工都冇作為

睇小D支那新聞啦

On99

偷呃拐騙，中國的確係人才
樓上冇講錯

PS. 特登唔quote

全世界新聞都話個個國家都斟華為5g

大把國家有啦on99

偷呃拐騙咪就係你地臭閪支那賤蛆既才囉

因為佢平咋，你唔係以為全世界得中國有5g技術呀？

間諜人才

邊撚個國家啊 非洲定外星啊？
睇少啲cctvb啦撚樣

怕咩
背靠祖國
共享祖國榮耀

MIT都冇做為

五毛睇得cctvb太多

最好遲下完全唔收中國/香港裔學生
以防間諜

其實乜撚嘢叫「有5G」？
明明5G係技術標準黎，乜撚野叫有同冇？

抵啦, 繼續奶啦

咩呀 咩MIT好勁架咩
唔係我地kongu最勁架咩